好涷呀！

入左camp低幾度，快要去了

捉你身體健康 唔好凍親

要去了